黃大仙下邨男子自宮 斷莖棄廁所

黃大仙下邨男子自宮送院。下午12時許，龍達樓一名男子在家中自殘，胞姐發現大驚報案。警員及救護員到場，發現男子下體受傷，立即將他送院搶救。消息指，年約50歲事主，今早於家中揮剪刀將陰莖割去，並將斷莖掉棄於廁所沖走，警方正調查事件。

咁點樣柯尿

若練神功....

欲練神功

邊位巴打

冰?

找數真漢子

仲要沖走

早幾年樂富都有單

“我的國” 有很多相關的經驗

痛心陰莖拔去

賭撚找數

近年自宮男事件簿
2011年6月21日
34歲男子在黃大仙寓所疑吸食冰毒後失去常性，手執利剪在住所梯間自宮，將陰莖一剪而下，他事後把血淋淋的陰莖放在走廊消防喉轆位置，然後負傷回家。救護員接報到場將他送往手術室進行接駁陰莖手術，最後接駁手術成功完成

2010年1月29日
24歲泰國籍男子受感情困擾，在機場登機前於食肆偷走一把牛肉刀，躲在廁格內自割陰莖

2005年7月27日
47歲男子躲在灣仔堅拿道女廁，自稱厭倦做男人，用利剪自剪陰莖大量出血，事後送院治理

2004年3月8日
48歲內地男子不堪女友分手打擊，03年11月自宮接駁康復後，再在旺角塘尾道租住房間內揮剪刀自剪下體，並將睾丸吞下，事後送院治療

冇撚用呀你

葵花寶典 ?

屌原來咁多人已經得到呢本武學秘笈

49歲（破產）巴打？